其實呢啲sticker邊到黎?

有無人有多啲呢類惡搞小新/其他惡搞既sticker
啲人有成set 但我搵極搵唔到 究竟邊到dl架?

BAN

18+ 仲要兒童色情 樓主呢次真係跳樓都唔掂

ban都係咁話啦
需要大量惡搞既sticker氹人呀

溝MK妹？咁重口

唔係呀 佢近排壓力大
因為佢鍾意小新
每次見到小新惡搞圖都會覺得好搞笑會笑
當然有啲特別/好搞笑/古古怪怪既都會覺得心情好啲